* page_locators 
> папка, в которой лежат модули описывающие локаторы тестируемых страниц
* page_elements 
> папка, в которой лежат модули описывающие элементы тестируемых страниц
* page_objects 
> папка, в которой лежат модули описывающие действия над элементами страниц